大家會唔會撐同國光榮論？

假設香港有球隊入到亞冠/亞協最後階段
但嗰隊係你捧開嗰隊嘅死敵
好似係當年南華入亞協四強但你捧東方/傑志
你會點選擇？

正評：同國光榮論，難得香港有球隊有好成績，暫時放低恩怨幫死敵打氣當支持香港足球
負評：睬你都戇鳩，唔使旨意我支持死敵，寧願香港以後都冇球隊贏到亞洲賽事都唔想你捧盃

東方既比賽，一定撐敵隊

我會撐廣州富力同深圳佳寶

垃圾，我南區手下敗將

你喺依度兇到我無用，你過左羅湖都兇到我我就話你叻啦

收皮啦東方傑志

東方傑志過氣喇
依家係大埔的年代

東方食撚屎啦

咁講真香港又冇去到雙紅會或者皇巴嗰種level嘅世仇
都係講個大家都熟啲同出名啲嘅對碰啫

撐武磊

睇邊隊囉